一人一個對付馬騮嘅方法

聽日小弟要去城門水塘，希望各位ching可以過幾招防範一下

津路水炮

Fing春

帶珈琲

帶香蕉

啲大媽仲煩過馬騮
見馬騮圍住你就拎定手機出黎拍片

著到唐三藏咁
唔會敢攪9你

扮同類 講馬嬲話

假丫叉

彈佢地jj

著bathing ape

津路水炮唔係淨係射蜜蜂咩

好9

不死斬

用賓周打柒佢

拎個膠袋裝舊屎俾佢搶

你無拎膠袋唔會搞你

聽日落雨播 如果唔係 我都想去行山